105蚊重貨閱文該如何部署？

救命呀！！唔好再震倉

溝貨啦

STRONG HOLD 好快同老竇一齊上 $450

入來圍下爐

震倉定走貨你分清未

等10年

90都未穿 穿左90先驚啦
利申：第一日食左

仲有批55蚊剛入倉未賣
佢地仲有水位即走

溝貨 唯一幫到你

無限向下溝淡大法 - 本多終勝

走貨算啦

我都搵野扑暈自己算數

你睇下掌閲

溝貨

梗係溝貨, 而家好抵買, 好快上$200

仲唔止蝕等幾時?

咩事呀

每低五蚊溝一手，

你預錢溝到去25-30蚊到

本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝 本多終勝

無300唔撚放